八 月 香 港 人 日 程 表

我屌你老母呀
7月1之後 得21係主線搞政府

搞18區市民 只會加深人民對人民既局面
對主線冇幫助 仲增加反對派
中共最想就係人民打人民 佢自己唔洗出手

專心打主線喇香港人
7月21 金鐘見

你地班仆街仔
一齊講一次5大訴求
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選